[有片］左邊呢位防暴 辛苦哂你 帶左30秒嘅歡樂比我

好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣， 咁鮮明，咁出眾！

你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，精緻嘅裝備，同埋你抹汗嘅神粹，都徹底噉將你出賣咗。

如果係我 睇住議員同個警司咁樣互屌 我嘅心情都應該同佢一樣：唉 完啦好嗎 我想休息。

有有巴絲幫手整個gif
真係好好笑 定係我笑點低

做咩姐你

睇幾多次都笑到gapgap聲
feel到佢頹撚左

屌到佢一棟都冇睇左五次 爽

好撚頹

譚文豪 今次 好好波

左邊警犬心諗
：阿蛇你快啲捐返入你老母個閪道啦

咁撚樣嘅人都做到白衫

設計對白 : 唉屌你隻肥白狗真係好撚廢

重點係左邊個防暴

做得指揮官都三粒花起跳 都咁撚弱智

左邊狗：阿蛇你快撚D捐返入你老母個閪度啦我想放工呀

譚文豪

巴打你地會唔會錯重點 我係笑緊左邊個個 唔係白衫

Hea警：靜啦大蛇，比人走晒咪收工囉，嘈乜9

左邊條友:

繼淨化黑警之後又一力作

屌撚到佢傻

Feel到佢好撚眼訓呀

好似係女警黎

講笑咩 仔黎架下化

揸咪都講輸畀我

真定假啊屌你

巴打 你睇開人獸交？

個個連登仔都j緊譚文豪
你竟然留意到隻狗
很強的摩擦力

女警唔放前排 除非係想公子獻頭

女警頭盔有紅色線

好熱呀屌你老味

好想叫佢返去瞓一瞓先

女警頭盔有條橙色帶

警察全弱智

依家先知狗乸係唔同啲

hea碧托夫.jpg

推到有gif

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

推！

個白衫好廢 幾個位都比文豪屌到冇聲出

條友同張建宗係4點記招既時候有得揮

不如一槍打死我.jpg

我冇野講

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

好撚捕捉到嗰種唏噓

呢啲先係打工仔

之前d post有依條片 覺得幾似佢

收得工未呀

大把人上司都係咁 乜柒都唔識 柒下柒下咁 根本就冇人服

佢心諗大家做下樣企多幾粒鐘
OT補水咪袋袋平安
白衫隻肥豬都唔知嘈黎做乜鳩

如果唔係講野咁大聲 我諗佢已經企係到訓左

議員要咁樣鬧交救示威者

應該真係你笑點低

會唔會係你錯重點

我無野講

老老實實實依啲咪態度正確囉
出黎OT都係想出多啲糧然後早啲收工姐
就算唔係企係市民個邊都好
咪出黎企係到唔郁整個眼訓樣大家好收工咪算囉
洗乜下下好似班黑警又推又撞咁真係賤種黎

好似比機師豪口水噴中咁

佢應該懷疑緊點解跟咗個咁嘅老細

OS: 我做commander都醒過你啦屌

屌d藍狗應該都好憎白狗，次撚次聊交噪，但又要企係藍狗後面

最後果下屌真係對智力低過70既人既控訴黎

正呀喂

個中佬白衫好撚廢

平時比人屌慣咗 麻木咗 變咗死魚

個白衫收左皮call四眼龜幫拖 條友口材過白衫肥佬 但比譚文豪串佢低級又收埋皮

後少少班克警強行推區諾軒，譚文豪同記者先要剪出黎

機師

係咪今日last day

好似hi左野

嬲到已經完全笑唔出有幾好笑

黑警心諗： 阿大sir你唔好咁七啦！你駁佢啦！你白衫㗎，你幫condom仔出啖氣啦！贏一次啦好冇

lm

正常人

條友好眼訓咁

差少少 加埋佢後面睇手指個下先正

有啲似樣 好似係同一個人

Agger 仲笑得出咩

譚文豪好惡好型真心學佢唔到

[圖文] 7.7 克警資料整合

效仿咗之前位巴打 可以用google form submit啲資料
方便啲查閱 呢個只針對7月7日
資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝

怎麼了 我累了 說好的 休息呢
我懂啦 不說了 加班費 泡湯了

最後仲要玩鋪推記者
唔知會唔會又比班大蛇割落自己到

譚文豪真係字字鏗鏘句句有力 #beat#d#be

個個差佬好似佢咁唔洗搞到香港咁啦
正正常常叫人走咪算囉搞咁多野

i know that feel bro
同平時返工聽啲senior present既我一撚柒樣

肥仔嚟嘅屌

好撚型

唔好吹奏任何黑警
如果真係有良知, 就快啲辭職企返係市民一邊
一日係黑警一日都係助紂為虐

忍唔住笑撚咗

見佢睇手指個下笑咗
我平時都係無聊先睇

我反而覺得佢串柒柒 唔覺得好笑喎

有女警前排的，親眼見

想全香港警察都好似佢咁

痴線 真係整到 欽敬欽敬

平時幾好都好
一收到ORDER都係會打人打到仆街
唔該呢位仲正正常常既手足辭職啦

我極度懷疑前線打人個班人工係高d
正常尼講 做又36 唔做又36
邊個會咁落力做 -.-

聽到係三米都講輸俾我
唔知三米係咪佢個膀頭啲花

好型

辛佢老母呀
冇糧出比佢呀？
無一個無辜架

藍色衫pc仔心水清
兩邊都唔好煩我啦好嘛，我唔想ot呀
笑到仆街

譚文豪，大文豪

好似細個跟老母同d親戚去飲茶咁
D大人大大聲講野
我淨係想快d走 悶到瞓著

揸咪都講輸畀我!!!

有d似劉以達

毅進仔表示：我好眼訓好攰想翻屋企做媽寶

呢 d 有人性既做唔耐

呢條片2014 既，2019 一早冇哂啦

今日唯一好笑嘅地方

我都留意到呢粒螢火蟲

我第一下留意到佢個時心諗 佢做乜咁頹 索左野？ 個眼神好似死左咁

應該係諗緊
屌 唔好鬧啦 我想返屋企呀

推

我都有留意佢，個種hea feel出哂嚟

上到呢個位，好食好住係咁上下啦

唔掛得熟口熟臉

我琴日現場post都係咁講

頹到睇手指

已經無可能

Commander 柒到

講真 對面無衝洗乜出力呀 所以今次係for 警犬發泄 可能圖輝批準

佢唔辭職先好，呢啲先係香港警察啊嘛

佢心諗：做野定嗌交啊依家 白衫收聲啦

辭哂職咪剩返全部係黑警

真係似...

個白衫都弱鳩智 明明後面係記者 個白衫叫譚文豪帶埋佢d支持者走

commander都咁廢

笑左

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source:

心諗： 屌 好撚累

屌你老母隻狗駁唔撚到就開始縮去後面又口窒 仲要係件死肥閪黎 我係佢我自殺死左佢算啦

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

有無人聽到白衫講乜
𠲖𠲖哦哦 一個字都聽唔到

世界真係好奇怪 立會議員同白衫完全都唔同水平
但剩係人工都差一截 兩下比白衫追上

第一次見正常既警察

好正呀撚狗咁撚

唔係佢黎

譚文豪真係好撚型

如果淨係俾佢講四個字 應該係 恥與為伍

好明顯唔妥佢上司
打工仔的無奈

藍色嚟㗎

哀怨的眼神
係對無能上司的控訴

點解我會諗起呀Trump個細仔

好似屋企隻貓

班差佬好快惱羞成怒

訓醒未呢條友

淨係聽到汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪

驗眼啦好嗎？仲黎得切

散仔：🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 屌你老母 大蛇你比我抖下啦

sor 唔記得依家啲狗有手有腳就請 排骨仔都做到

警隊上位不以能力定斷 只要刷鞋得宜

個防暴個樣:

咁都無話咁甩皮甩骨呀嘛

阿蛇打到你甩皮甩骨就有

公司開會嚴重ot時我都有呢種感覺

媽你老母寶
咪撚用蝗語

心諗： 俾我番屋企屠龍啦好嘛

Push

琴晚睇live都留意到佢 笑到仆

佢攰了
白衫你俾佢返去休息啦

左邊狗：我累啦屌又熱 嘈撚完未呀 D汗滴哂出黎啦

主人叫佢出來,佢就醒 純粹企出來數數,精人出口,笨人出手,朱SIR 事件引以為鑑

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

低調低調低調低調低調

好L on9，毅進警

廢白衫好笑啲
Between譚文豪好型

人地又熱又焗又重

口齒不清笨柒柒咁都做到警司

發覺呢班低能仔好鍾意同啲口才勁嘅人鬥嘴
攞嚟柒

睇得出佢真係純粹為份糧!
佢係典型既打工仔: 收得工未啊???

成日以為自己好撚勁!
口才, 轉數既野真係天生

做十幾年白衫冇人駁過佢嘴，唔識鬧交喇！

譚文豪真係好型

14年係旺角都遇過佢
真心如果佢而家仲keep到當時咁既態度 寧願佢繼續留係警隊

如果全部都係呢啲嘅話就好
你衝我扮下嘢頂兩分鐘走佬

以前長毛咁

佢心諗 你用撚夠大喇巴未呀

只要個人冷靜少少講嘢好少少，對住差佬就已經撚狗咁撚